一馬真係勞碌一生 條女隻豬就比mk 食左

救左佢咁多次 仲雪中相擁 最後都要比mk 中出飛